[轉貼]黃嘉熙 案：香港幾時惡化到有人為權殺記者

今日發生一宗對好多評論人或記者好得人驚嘅新聞，喺將軍澳工業邨對開海面，發現一具浮屍，證實係香港電台記者 黃嘉熙 ，佢頭部有傷痕，但身上現金仲喺度，呢單明顯唔似老笠，而係買凶殺人，依家警方話係屍體發現案都好，大家對呢單案係乜性質，其實係心裡有數。

黃嘉熙 查緊乜嘢而被人買凶殺咗？

有人話 黃嘉熙 曾經採訪過澳門前總檢察長何超明案而出事，雖然澳門都係一個生人勿近嘅地方，但如果就咁推論到同澳門有關，好明顯係中咗凶手嘅計，因為佢平日走港聞政治beat多，而且澳門啲巨貪問題，要驚都唔會搵個香港電台記者出手，同埋何超明一個已經被崔世安捉咗嘅人，有乜嘢把炮可以可以買凶殺一個香港政府任職嘅記者，我真係非常有疑問。

黃嘉熙 生前係跟緊乜嘢case，約緊乜人做訪問，呢個係一條線索，因為依家凶案發生時事，啱啱係香港特首選舉嘅時間，你搞單咁嘅謀殺案，仲要殺一個港聞記者，究竟係有人想恐嚇香港傳媒，想香港傳媒喺選舉期間收聲，定係 黃嘉熙 手上查緊或採訪緊嘢有啲堅料喺手，有人為咗自己繼續上位，所以不惜買凶殺咗個記者，香港警察唔可以當無件事，純粹係屍體發現案就想hea過公眾，香港市民係有充分合理懷疑，相信 黃嘉熙 嘅死係涉及政治謀殺，而唔係一般嘅命案。

當然，大家都要有心理準備，依家張曉明陣營係高度暴走，庫斯克近日被批鬥， 黃嘉熙 又遇害，依家新聞工作者或評論人，甚至政界人士，應該有最基本嘅資訊防衛，另一方面，做自由身評論人有一個好處，就係有事就肉身不在香港，向契丹或香港黑幫勢力無咁成熟嘅地方移過去，我睇嚟呢個可能係唯一保到安全嘅方法，以香港樓價咁貴，加上中共權鬥越鬥越不穩，香港涉及以天文數字計嘅利益，為咗天文數字計嘅利益，華人社會就係會姦淫擄掠無惡不作。依家睇嚟已經惡化到有人為權為利殺記者，遲吓我唔知仲有乜事會發生喇。特別依家警察被洗腦到咁，有幾多警察係真正為撲滅罪行，保持政治中立，對任何罪案調查到底，呢點我好懷疑。警察被洗腦，往往係社會大亂之始，但好多人仲未知依家有幾大鑊咁。

(SOURCE: 2017-03-04，黃世澤，)